唔好再燒國旗！！！燒共產黨黨旗！！！！！！

唔好再舉美國英國旗唔撚改佢地根本幫唔到/冇諗住幫我地香港人 唔明你地舉呢啲旗做乜鳩

同埋要燒就燒共產黨黨旗！ 你燒國旗就會被大陸人反感 燒共產黨旗就可以吸納更多民意 因為大陸人愛嘅其實係國而唔係共產黨

同埋仲有個原因係燒國旗犯法但燒黨旗唔犯法 可以激到班人爆青筋又入唔到我地罪

你拎得國旗出黎燒 點解拎唔到黨旗出黎燒

大陸人反感關我撚事？

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

樓上已經兩隻五毛出動證明燒黨旗呢個方向正確

完全唔知共產黨旗係咩樣

如果大陸人唔反感可以將把火燒上去玩死中共
依家就係佢地意識上係瘋狂抵制香港

google印出黎燒啦認真燒黨旗一定有用過國旗

push

咪係，我哋就係要佢地反感。佢哋係殖民主，燒佢數簿有咩錯？

可唔可以諗野長遠啲唔係話要同佢地做盟友 而係要佢地佢地鬼打鬼增加中共維穩成本 依家人地係中共+大陸狗對付我地

總之我講到明燒黨旗先真正燒到共產黨 連登仔咁醒目一定明白我嘅意圖

推